晦氣撚全面退場★行動撚全面進場

你班傻仔幾時先醒
做怨婦係唔會說服到人聽你講
講晦氣說話只會將人越屌越遠

自己認同嘅嘢就自己直接行動
要知道每個人嘅判斷都唔同，你直接做出嚟就最show到俾人睇你嘅idea有幾好。

人地判斷唔同你點屌點鬧都唔會改變到佢判斷，除非你直接俾個效果佢地睇。

各自爬山，拒絕分化

pish

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

我相信唔認同去送頭嘅手足唔會對肯出嚟抵抗暴徒嘅手足落井下石
我同樣相信出咗嚟嘅手足會明白唔係個個都認同出嚟同狗同黑硬拼

啱呀 真係太多晦氣撚

勇武手足勁 有召集力 有行動力 先有有牙力

拒絕負能量 仆街藍絲激發返場運動

915推土機出動

聽日見啦各位

都已經撐過咗三個月，義士咁多位
一定要堅持落去

推， 不要晦氣

好多都係五毛扮

推
唔好再成日話呢樣冇用 個樣冇用 唱歌又嘉年華

而家至十一都係最緊急嘅關頭，手足一定要撐住呀！

推

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

Push

pish
hands and feets please be united

我見好多次，只有少數狗，黑衫佔絕對優勢既時候，無人敢衝救手足

我理解大部分人係唔會做第一個衝，因為你唔知身邊個d係勇武定和理非，得你一個衝就變左送頭

可唔可以試下咁，每一隻狗需要五個人衝先救到手足既話，你係旁邊想衝就舉手大叫「我想打波有無人跟隊」，如果夠五個舉手跟隊就開得波，無/唔夠人跟你就速潛喇

甚至係今日俾藍絲打，好多人可能唔敢還拖，因為對方有組織，你就一丁友，想打都覺得螳臂擋車，如果用上面個方法，係現場可以較迅速集結到勇武力量，克服今次無大台 be water，但係對方有組織既問題。

元朗，荃灣，淘大都俾人恰過，係時候改善be water集結太慢既缺點

拋磚引玉，有錯隨便屌

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁